
Je ne suis pas toujours en phase avec la pensée de Dominique Pagani mais si il y a bien une chose qu'on ne peut pas lui enlever, c'est sa vivacité d'esprit qui n'a d'égal que l'étendue de sa culture. 

Respect M'sieur Pagani﻿
